真心一句 元朗係支線

元朗係支線？
屌你老母啦]
就算係支線又點？
依架畀人恰到上心口啊
狗隻嗰邊你都可以話唔去就避到
玩hit&run 撚狗咁撚
你老母 依架返屋企都冇啦啦畀你打柒？
香港人自己友打香港人？
趁勇武去咗西環 係後門打鳩啲和理非婦孺？

認真 醒少少都知元朗事件係拎黎轉移視線
所以呢？又點啊？食屎啦
主線係長期作戰 開咗個頭 慢慢再打
但呢單突發事件 一定要快啲搞掂

對外前 先對內
攘外必先安内

727 元朗見

推

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

推 睇黎大家都明

元朗事件係反映緊警黑合作同黑金政治
絕對係主線，而且係長期嘅主線
之後唔止本地黑幫
甚至有機會請澳門黑幫幾十車人經港珠澳過嚟製造恐襲

我都係咁諗
出面市民真係會因為黑金反感過射好多槍
想更多人反警反政府元朗更觸動神經

全部同我full gear返工！！！！！